[
    {
        "id": 1340,
        "question": "Herhangi bir konuda yapılan ön hazırlık",
        "letter": "A",
        "answer": "Antrenman, antreman, alıştırma"
    },
    {
        "id": 1599,
        "question": "Şehir içinde ağaçlı, geniş cadde",
        "letter": "B",
        "answer": "Bulvar"
    },
    {
        "id": 160,
        "question": "Üzerinde savaşın sürdüğü bölge",
        "letter": "C",
        "answer": "cephe, cephe bölgesi"
    },
    {
        "id": 1088,
        "question": "Ticaret gemilerinde eski ve usta gemici",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çaça"
    },
    {
        "id": 795,
        "question": "Akan suyun hacmi",
        "letter": "D",
        "answer": "Debi, Debisi"
    },
    {
        "id": 1211,
        "question": "Bebeklerin yürümeye başlamadan önceki sürünme performansı ",
        "letter": "E",
        "answer": "Emekleme, emeklemek"
    },
    {
        "id": 1671,
        "question": "Yeni çıkmış körpe ve küçük dal veya yaprak",
        "letter": "F",
        "answer": "Filiz"
    },
    {
        "id": 233,
        "question": "Suya batma, boğulma",
        "letter": "G",
        "answer": "gark, gark etme"
    },
    {
        "id": 1229,
        "question": "Yakını görememe kusuru",
        "letter": "H",
        "answer": "Hipermetrop, hipermetropluk"
    },
    {
        "id": 273,
        "question": "Anlaşma, uyuşma, uzlaşma",
        "letter": "İ",
        "answer": "itilaf, ittifak"
    },
    {
        "id": 1857,
        "question": "GEMİLERDE BULUNAN ODALARA VERİLEN İSİM",
        "letter": "K",
        "answer": "Kamara"
    },
    {
        "id": 1703,
        "question": "Yıkanmak için kullanılan bitki telleri demeti veya türlü ipliklerden yapılmış örgü",
        "letter": "L",
        "answer": "Lif"
    },
    {
        "id": 758,
        "question": "Eksiksiz, kusursuz ve yetkin durumda olan",
        "letter": "M",
        "answer": "Mükemmel, müthiş"
    },
    {
        "id": 989,
        "question": "Bir şeyi hatırlamak için yazılan kısa yazı",
        "letter": "N",
        "answer": "Not, not etme, not etmek"
    },
    {
        "id": 1518,
        "question": "Hızlı bir trafik akımı sağlamak amacıyla yapılan, çok şeritli, çift yönlü geniş yol, otoban",
        "letter": "O",
        "answer": "Otoyol"
    },
    {
        "id": 361,
        "question": "Bir şeyin nitelik veya nicelik bakımından değeri olma durumu",
        "letter": "Ö",
        "answer": "önem"
    },
    {
        "id": 670,
        "question": "Kişiye onur nişanesi olarak verilen küçük levha",
        "letter": "P",
        "answer": "Plaket"
    },
    {
        "id": 1025,
        "question": "Göktürk yazıtlarında kullanılan yazı türünün harflerinden her biri",
        "letter": "R",
        "answer": "run"
    },
    {
        "id": 1931,
        "question": "BİR ŞEYİN YAYILABİLECEĞİ VEYA GENİŞLEYEBİLECEĞİ SON ÇİZGİ",
        "letter": "S",
        "answer": "Sınır"
    },
    {
        "id": 423,
        "question": "Bir çıkar karşılığı, uzlaşarak bir iş yapma, aldatma",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şike, şike yapma, şike yapmak"
    },
    {
        "id": 1693,
        "question": "BULAŞIK MAKİNELERİNDE KULLANILAN KOMPAKT DETERJAN TÜRÜ",
        "letter": "T",
        "answer": "Tablet"
    },
    {
        "id": 1070,
        "question": "Ateşten fırlayan ve etrafa saçılan kıvılcım",
        "letter": "U",
        "answer": "Uçkun"
    },
    {
        "id": 1472,
        "question": "Bir şeyden korkup sıçramak, tevahhuş etmek",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ürkmek"
    },
    {
        "id": 715,
        "question": "Genellikle sıvı şeyleri koymakta kullanılan, silindir biçiminde ve üstü kapalı, metal kap",
        "letter": "V",
        "answer": "Varil"
    },
    {
        "id": 1577,
        "question": "Hacmine oranla ağırlığı çok olan",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yoğun"
    },
    {
        "id": 507,
        "question": "Art arda birdenbire ters yöne açılar yapan kırık çizgi",
        "letter": "Z",
        "answer": "zikzak"
    }
]